覺唔覺香港人玩meme方式好易令人煩厭

係咪因為香港人鍾意過度使用同一個meme同埋傳媒得個抄字,搞到玩到爛曬都唔肯收手,更莫講有班人玩得特別慢跟唔上潮流,睇到佢地講都好尷尬

例如最近freestyle,三七氣流,阿嬌金句etc,一比毛記掂一掂就即刻成班人一直講講講,原本好笑既最後日提夜提都係同一個meme,你唔煩我都厭啦

補充一點,零創作性應該係香港人玩meme最失敗既一點,淨識一直quote最原先既野而冇新野

香港啲meme都玩唔長
一過左潮流就已經唔會記得

我覺得係chur盡曬,之後再見到就會反感
同埋歐美可能人口多,個創造性就大好多,一個meme改少少又可以笑多次